雷神輸掉馬迷兩億！(內含A09😍$400大元)

其中蔡約翰、告東尼及大摩三大廐整次賽事合共出馬40匹，居然無一獲勝，至於雷神莫雷拉全日騎十駒，亦全軍盡墨，最高名次只是第四（包括第五場「精算風暴」及第九場「當家精選」），全日他單在獨贏、位置、連贏三大彩池，共輸掉近2億元投注額，難怪有網民叫佢做初三「瘟神」！

又累巴士佬俾人𨳒又累死人又累人輸錢，正一仆街冚家鏟

累埋A09無錢叫雞

馬迷精彩語錄：
屌你老母隻當家精選真係仆街馬

推

圖more

新正頭殺阿公阿婆d 生果金

MORE

個樣普通

屌 一路劣鳩
劣下劣下見到大粒墨

唔係邊度有錢賠俾死傷者家屬，呢鑊有賺添

阿公阿婆示意圖來

Su,我部ipad 有5500張呢d街圖

一開圖片apps 會不會lag死

lihkg 舊版唔lag,新版lag 到嘔，所以貼少咗圖

一開up 圖，窒到load 唔到

麻友

收埋幾g嘉燕姐寫真？

卡勞高汁過果個咩自貼絲打腳

希望大家迷麻！

刪貢d劣汁圖

lazy

咪𨶙貼啦𨳒

山口麻友

邊𨶙個山口麻友呀𨳒你老母
渡辺麻友呀

😅

雷閪

有圖

正評追到隔離腳post了

樓主輸好多咩
係咁推隻麻油g出黎接客

迷麻是生活態度

259

過咗去啦